老實講 android旗艦冇資格多過iphone一半價錢

Iphone根本係現代身份象徵
而且iphone越貴就顯得越有價值地位
唔理做得好唔好 就算做到勁差都好
相信賣萬五蚊都有大把高中低產舂去買
而且越貴越好賣
亦代表steve jobs諗嗰套已經過時
創造係現世賺唔到錢
標籤高檔賺得仲多好多錢
唔係點成為全世界最有錢嘅公司
相反Android冇呢種身份象徵同價值地位
所以Android機冇資格賣到咁貴
多過iphone一半價錢已經叫貴
講嘅係事實
話緊你哋呀 三叔屎為

繼續自己呃自己囉
咁貴係因為APPLE個名,品牌
硬件黎講只係相待於ANDRIOD中階機,兩千幾蚊左右
三叔都係賣個名,你見每次旗艦機出無耐跌一半價就知
華為大陸機唔會考慮用,雖然硬件係勁,影相暫時真係最強
LG因為之前幾代G燒底板,即使而家新果幾代解決左問題,根本挽回唔到消費者信心
所以我用緊SONY

ｉｄｏｇ

Sony都係賣個名比中坑sony死忠 唔係連1%市佔都無

但SONY夠平均
唔會特別貴
影相不嬲正
唔會燒底板
壞機比率遠低於三叔

上次Sony先有觸控bug fix左幾個月都未搞掂

暫時仍然係，遲下就唔知

身乜份象徵

上台分期基本上 乜機都買得, 有部高階機最多只係話你有份正職或者有一張信用卡係咁多

爛果同三叔個評價我都同意
不過嘩偽硬件完全唔得囉,
影相?跟本就係P圖當相機
Sony以前好好(非智能電話)
家下D設計完全唔知搞咩
我地返工要成日影相(唔需要靚)
幾年前有同事買左部Sony
結果影唔夠5張相電話過熱影唔到要求救
呢個變左佢係同事間永遠既笑話囉....

XR XS 粗黑邊好柒，已經柒過android

Iphone再加價咪得

係囉影你會真實D不過影出黎都係狗

垃圾iPhone留返俾你d毒撚用啦

創造賺唔到錢
咁出新IPHONE黎做咩?

講到有一萬蚊買電話巳經係成功人士咁

android撚就係衰在太現實

事實iPhone 軟硬件最強 又唔係話成功人士 最基本配備姐

三叔屎為旗艦過六千已經叫貴

真心問，點解android機講到幾勁幾勁，個fps都係唔夠ios高

最搞笑有班柒頭話iPhone成皮野太貴 6千先買

但係屌你老味 Note9一出個陣 512gb都講緊9k Android大牌旗艦都過6K

又唔見佢地屌Android旗艦太貴

啱，所以iphone應該賣2萬幾

apple 只有細機 （單手操作）幾貴價值，教主未死一定將細機最好比用家，tim cook 為攞市場出大機，自降身價。大機買android 就可以了，因為人性化做得更好

apple 3gb ram = android 30 gb ram

曾幾何時Nokia都係地位同價值象徵

人地住公屋都用緊iphonexs啦，重高貴重身份象徵，班支那仔都揸緊iPhone啦，你係咪好有身份認同呢？

到咗依加，根本買乜野電話都係取決於個人願意為部電話付出幾多錢，而唔係身家夠唔夠出。

你想要高貴咪叫apple出部iphone pro plus max s 版，賣10皮野囉

唔會燒底板

垃圾sony都有人吹

on9仔

sony d旗艦 跌到2千幾時 入手良機

咁又點

iPhone=身份象徵

未咁誇張
起碼4gb:12gb ram

乜有講錯咩？
好似以前有大哥大咁

曲線撐an?

樓豬智障無資格鳩up

An廠如果識咁諗就好
4，5千蚊可以買頂級旗艦機

我同你講
本身iphone只係值2千
但係有個白痴女人同樓豬有同樣想法所以咁賣機
結果銷售額跌到趴左係度
即時比人炒Q左
可能樓主都係比人炒Q左然後上連登發夢

跌又點？少咗窮撚買啫，有錢中產咪一樣9衝
再賣貴啲乜錢都賺返晒啦

正面D丟左部舊iphone
正正經經搵分工啦
再唔得就去睇醫生啦

iOS 會clear background apps
所以你覺得佢ram好似好多，但係佢會stop甚至係clear咗啲apps

android就會allow係background running

運作模式都唔同，你去比較ram

以前大哥大得少數人可以有，而家C9 ,大陸佬都大把

Android 旗艦機

無錯iPhone係唔錯

但idog在小圈子post 串到仆街

討論下對iOS建議 班狗就發脾氣 精神病發作咁

以為有人想挑機

iPhone 係靚啲

舊iPhone 唔計

ifans最鐘意講既流暢

成個po都on99
曬曬啲時間做埋啲無意義「討論」

用到個mon爛係咩身份？

咁你有冇諗過自己語氣有問題先
iOS post夠大把user都屌Apple啦
又唔見嗰啲人俾人屌

平均到我直頭覺得不思進取, 賣點弱到山寨廠小米機都分分鐘多過佢, 我最後一部係z5p, 希望sony 一係大突破, 一係執柒左個手機部唔好獻世

部z5p 2k mon 完全係負累, 拖到舊電兩野就用完, 個影相質素更加不撚知所謂, 難得一部旗艦我用左半年就trade 左部G6

最近有個sony 死忠frd 都轉埋用s10, 可想而之

岩 咁所以iphone 要賣萬二蚊
唔係就cheap哂

笑死
根本就係市場策略
等你班撚樣貴一貴都會買
ip係身份象徵？
你已經跌咗落個陷阱
電話只係方便生活嘅工具
你覺得ip象徵到你
你唔掛係心口？

啱 apple 應升價到2萬比你班傻仔買

手機台=idog vs an俠
大家各持己見
話邊個抄邊個
一係就爆炸/洩漏資料食花生

老實講睇到好多你嘅comment都係 biased去apple，其實你都唔好得去邊，當然包括緊我，進gap/pixel 其他人都一鳩樣

公道啲講，iPhone係貴買平用，每部平均都可以用到2-3年甚至以上。好似6s咁，同期出嗰啲Android機有幾多部仲係街度見到有人用緊，相反6s就仲有好多。

iPhone嗰Spec可能唔係最好同快，但係講到穩定嘅話一定係佢

利申：自己用緊6s，我都好想換電話，但係部電話未壞搵唔到原因去換

steve jobs死左之後
apple已經冇價值

食steve jobs個名+標籤高檔已經贏哂全世界所有brand
相反steve jobs仲係到嘅佢唔會咁有價值咁好賣

我係有preference我亦都係bias
我prefer Apple係因為以我重視嘅嘢黎講 Apple係最好嘅option
其他人睇重嘅嘢唔同 我唔覺得所有人都要同我prefer一樣嘅嘢 所以我唔明呢到iOS vs an嘅爭論有咩意義

其實我唔想自己comment變做iOS vs an 有時候我頂唔順啲人講嘢唔經大腦 或者齋9up人講又講 同埋我想提出啲alternative view

就係咁而已 討論suppose係inclusive 同埋喺討論過程對嗰樣嘢有更深入理解 然後去到形成informed opinion 唔係千方百計去win an argument

連登好少有你呢啲理智嘅人

respect

咁係事實啊ma 屌鳩你

去到而家 基本上 ios/an 統一性愈來愈高

an機有無線充電 之後iphone就有

iphone有 face id 之後 an機又有

基本上未來愈來愈少獨家野

2019 仲攞緊2007第一部apple智能手機打飛機，係呀android起步係抄apple，我哋睇下而家防水、雙鏡頭、無線充電、m字額design、快充、oled mon，都係apple抄android，事到如今仲攞緊當年apple打飛機，同一幅圖你想濫用幾多次？教主都死埋啦，apple design都變埋，由4.7吋都變大mon啦，你仲用十幾年前嘅apple打飛機，係咪日日loop緊蘋果首次iPhone喬布斯發布會條片？

科技其實無話抄唔抄，你呢啲戇鳩喺都要講到apple好威人哋抄佢，apple咪一鳩樣抄人，你又唔講，所以一路都話問題唔係apple，係你呢啲唔理性嘅ifan，樓上Vintage不知高質你幾多真係ifan智商都有分等級

Apple 擺到明係抄又點？成部抄哂都得添
抄都做得好過原創全世界得Apple做到

為左身份象徵
Apple 應該賣貴D

你認Android起家係抄Apple iPhone就夠我Po張圖淨係想講呢樣野靠抄iPhone起家 時間耐左可以當無件事 你班An狗屌鳩返Apple抄android 真係人唔笑狗都吠唔係我洗撚Po呢張圖

科技其實無話抄唔抄咁高通唔撚洗告Apple啦專利？食得嫁？

係呀，咁防水、雙鏡頭、無線充電、m字額design、快充、oled mon，都係apple抄android
你有咩高見？你都好似冇咗件事咁，只識話android就唔講ios

抄人都講到咁威咁，果然ifan都高質，你估抄人科技跟住改善定係研發科技難啲？

係呀好威呀apple抄人都叻過人你開心咪得囉，繼續打飛機

抄都好過原創？想問本來擺明係抄既airpower 去撚左邊？QC做到幾多W話？光學變焦做到幾多X呀？講來講去咪又係user experience 好撚悶呀大佬

假多工笑撚死人咩multi-window都冇